9/6 遊行？不了

不你老母閪
呢獲你仲唔撚出黎
以後都無機會再俾你出聲

呢排越黎越多五毛出post
又玩離間又玩階級批鬥
我屌你啦共產黨
我一於10/6都拎埋假同你玩

民陣今次唔該爭氣少少
咪撚再今天我
唱下歌就散band

如果無估計錯
當逃犯條例過埋
9/6出得黎既人都幾肯定會被清算
我出得呢個post都預撚左

請各位仲珍愛香港既人
請9/6出黎表達你既不滿